香港仲有冇粒粒雪糕

童年回憶 好想食返
幾年前係mk食過 好撚貴都啪咗杯
宜家想揾都冇

唔係有小強執撚咗咩

始創中心2樓好似仲有

屯門時代廣場地下

唔撚識Google架咩屌你老母
幫你買埋喂埋你呀笨柒

荃灣有